電梯技工稱將到負責大廈用膳

本港爆發第三波新型肺炎疫情，消息指，政府進一步收緊針對飲食業的防疫措施，由星期三凌晨起，食肆將全日禁止堂食，亦強制市民在室外也要戴口罩。

有從事外勤電梯維修的技工說，新措施對他很不方便，因現時天氣炎熱，堂食是希望在有冷氣地方吃飯。他說屆時只好見步行步，或返回負責的大廈，解決午膳需要。

有從事資訊科技的人士說，自己現時隔個星期會返回辦公室上班，新措施會減少他飲食選擇，因有時工作沉悶會想外出用膳。他認為因疫情需要，收緊食肆規列無可避免。

有任職體育教練的人士就說，認為不能外出享用早餐及午餐比較麻煩。他會打算請媽媽預備午膳，又認為相比起來，禁全日堂食更為有效；亦有人認為買外賣回辦公室吃飯，會縮短午膳時間。

lm

地盤佬咪又一鳩樣
又要圍埋一個地方食
咪又一鳩樣

咁多住客出出入入，其實佢地仲危險

後樓梯食

有撚計呀，唔通30度坐公園咩

開工又唔戴罩

實q趕鳩你走
點半準時返嚟開工呀屌你老母

電梯午飯群組

廁格

真係戥佢哋慘

尊重

無公司座既人
個鳩個去哂公園食

Hold部𨋢自己入去食

電梯有機樓既
係最頂果層有間房仔放果堆控制機

咁好過 足否 後樓梯好多架啦

後樓梯風涼水冷，瞓覺都仲得呀！

唔撚食

戴罩唔使五分鐘就濕曬，有乜用

樣衰呀嘛

知唔知機房幾撚熱啊？

政府眼中低層死冇所謂 反正政府停工